（大陸慎入）我是一個男人，被輪姦了，是自殺還是忘記

今天我鼓起勇氣說出來，那是因為憋在心裡一直過不去，希望可以說出來，讓自己過去，也真心希望大家幫助我，傾聽我的遭遇。

這個事情已經有小半年了，我還相當清楚的記得那是一個我過整整20歲生日的那天晚上。我十五歲就離開家獨自打工了，小半年前我住在浙江溫州市一個很偏，很舊的樓房裡。

那天過生日，幾個姐妹說幫我慶祝生日，我們就一起開包廂唱歌，那天我很開心，喝了很多酒，似乎有點小醉了，我們玩的很晚，大概已經夜裡兩點了，我們都喝了很多，就各自打車回家。

我攔下了一輛出租車，沒想到上天給我的二十歲禮物盡然是讓我一生難忘的這個夜晚。或許我那位穿的過於性感吧，因為生日我好好的打扮了下自己。司機問我去哪，我告訴了他地址。

他好像看出我喝醉了，車子啓動了，過了大概很久，我覺得很奇怪，怎麼還沒到家，我努力睜開眼睛，看了下窗外，我驚訝的酒醒了，問司機這是什麼地方？司機奸笑著，說接個人，這時車子停了下來，我正想開車跑掉，沒想到更恐怖的事情發生了，從外面突然上了三個男人。

我坐在後排，兩個男人已經把我擠在了中間，還有一個坐在了前面。我害怕急了，問司機什麼時候到我住的地方。

這時他們說起話來，司機也在說著，這正可以證明，他們是認識的。他們說的應該是家鄉話，我一句也沒聽懂。

他們把我帶到了一個很陌生的地方，一個很破的房間。房間很小，沒有傢具，只有一個很小的床。我怕的全身發抖，問他們幹嘛？說我要回家。我往門口跑，其中一個最壯的男人把我拉住了，把我扔在了那個破床上。他把我按在了床上，我用吃奶的力掙扎著。

XD

褲已除 快

這讓筆者想到前些日子發生過這樣一件事：

在浙江某地，有一帥小伙喝醉酒性致盎然，
把露天睡覺的兩個民工給性侵了，
惱怒的民工把小伙送到派出所，
派出所最終以每人賠償1000元調解了事，
民工自嘲道：「雖然我們是‘盲流’，卻也不能隨隨便便亂摸的……」

「民工被摸事件」不是頭一次，原CCTV男模大賽亞軍「男神」項某遭迷奸致死，兇手是有「男模之狼」之稱的台日混血男子杜某，杜以特邀拍廣告為由誘騙項某至酒店內，在啤酒內下藥後強姦，據稱杜某作案地點遍布中國多省，受害男模超過10人以上。

3%的美國男人曾被強姦？

很多人應該都記得美劇《老友記》中喬伊的扮演者馬特·勒布朗，2005年，馬特曾自曝稱在外出自駕旅行時，路遇美艷脫衣舞娘，經不住對方「喝一杯」的誘惑，酒醉的馬特被脫衣舞娘壓在身下強暴，既被劫財又被劫色。

2013年，美國芝加哥的25歲姑娘司愛諾·羅斯一度霸佔新聞頭條，身為兩個孩子的母親的司愛諾是一名快餐店服務員，她和一名女性好友送一陌生男子回家時，持槍強迫該男子與好友在車後座發生性關係。荒唐的是，在男人強姦女人的相似案例中，男方一般會被判處終生監禁，而司愛諾只被判處了7.5萬美元的罰款了事。

加拿大多倫多一名19歲的小伙子在夜店認識了四名女性，四女性要開車送小伙子回家，小伙子熱情難卻，但沒想到車子開到一處偏僻停車場，小伙子被四女士輪姦。當地警方稱，男人被強姦的案件在加拿大並不罕見，男人被強姦佔所有強姦案的8%。

相比於加拿大的數字，美國司法部和疾控中心公佈的數字則更加驚人。美國司法部公佈的報告顯示，3%的成年男性曾被強姦過。這相當於在每33個男人中，就有一個曾被強姦過。美國疾控中心的報告顯示，約4.8%的成年男性曾被強姦過，強姦者大多數是女性，在很多情況下，男性是在酒精、毒品或被恐嚇的情況下，被迫與女性發生性關係。

在英國，男人被強姦同樣比想象中更加普遍。官方通報稱，英國每年有78000人被強姦或強姦未遂，這其中有9000人是成年男性，約佔受害人的11.5%。考慮到男性受害人可能更加羞於報案，真實的數據可能會更高。

通過上述國家的情況不難看出，男性不僅可能被強姦，而且這種可能性被我們大大低估了。

女權西：「對父權主義的反擊 不應判有罪」

你呢種叫仇男 女權正路係講性別平等 同你講既完全相反

杰哥不要

咁咪啱囉, 女權西講既同做既都係相反

抵死喇, 著到咁性感

男人被侵犯 笑既都係男人多 恥笑人反抗唔到 甚至話實好爽
自己為難返自己人
呢D咪性別定型既禍害

有心人搞平權活動 不論咩性別都受惠 少D壓迫
一下子就好驚咁盲反標籤 拒絕了解 惡果係自己受返

G 男

扮乜撚野呀